點解呢條女 素顏仲靚過化妝？

化妝就咁

多年前嘅高登神照

自己整壞咗

#1 係最新圖嚟

咁叫素顏 樓主第一次見女人？

拉

有時間係度做推拉師不如去推行動post啦 咁撚得閒

只係淡妝同濃妝既分別
唔係素顏
其實好多人都carry唔到濃妝

哇，有番初出道未中邪個種感覺

借個位用吓，thx

大家樂意幫我個新post推10下嗎?
如果可以置埋頂就好

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

佢真素顏係咁 都係咁上下樣

個鼻咪整壞晒囉

你係咪戇鳩呀？好明顯係整咗容啊
就算係幾年前啲相 你都唔知人哋有冇化妝啦 相好難睇㗎

畫晒眼線

至醒係你啦…佢係整過容 不過整醜咗自己呢佢十幾歲就出嚟做啦

有小小 女人化妝好撚勁嫁ching

我覺得係紋咗半永久

咁就唔知啦 淡淡地係好過濃既

我覺得鼻冇咩 佢有排打針豐唇 真係想一拳幫佢打翻扁 依家應該代謝咗靚翻

韓國人口味又神奇 佢未暴走個陣又唔算紅 後來脫衣舞孃+濃妝反而闖出一條路

外人唔知韓國幾多尖團 個個一樣樣想點紅

咁就十年了 2009定2010個陣開始睇佢…

奀

其實4minute個期都好正，係後期開始愈黎愈柒，化埋d乜鳩妝，又古古怪怪咁

佢首red爆起咗 之後就一直沿用呢個路線囉

不過點都好啦 我鍾意泫雅唔淨係因為佢外表
仲有佢嘅EQ、敢愛敢恨、專一
希望dawn好好地對佢

十年又過去…

who the fuck

因為唔係素顏

Change嗰陣最正
Red已經唔知想點
之後走火入魔

回不去了 整得太犀利

red個陣已經痴左啦 對眼熊貓咁

btw對唔住各位時事台手足
我唔小心上咗熱門

屌！推呢個呀！手足入！

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
請大家集氣！願香港人平安！

推比手足

不如連仔set熱門只限時事post算啦，其他台post上熱門會被人屌死

咁你入黎推啦

舊相黎講佢都幾mk
佢係唔係整過個鼻？

呢張好似十年前啲MK妹自拍

係台妹先岩

咁都上熱門？拉

咁你重唔拉

屌你地班仆街喺咪唔識用不推文

仲叫人出返去推其他post自己推自己個on9 post 又咁落力

Ok幫你繼續推

不推文

我老婆

打手

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

lai

公司整壞左

cctai又準備進攻娛樂台😰

佢有時d ig相真係...

係佢黎架咩